求類似風格/feel既歌

有無d歌係似California dreamin'？即係有果種好似舊時既feel 可以好沉醉其中既歌
尋日睇完重慶森林 好有感觸 成日就係到諗套戲 代入左抽離唔到咁 但係幾中意呢種感覺 可以唔洗諗其他野住 暫時最中意既2套戲係《春光乍洩》同《重慶森林》

覺得第3首岩聽dd
第1、2首好似偏輕快/靜
但係聽落就無果種可以帶到我去舊時既feel..
Hotel California, ain't no mountain high enough果d歌都可以 但想搵更多 都唔該你先